大家覺得咩U仔最低賤？

係man u 仔